【仲索帶？】只需一分鐘，全民札鐵佬！

勇於跨越 追求卓越！
請即報名札鐵工人課程：

我會引用此回覆作補充, 如有的話, 謝謝

推

【勇武】逐步建立香港武裝力量

要札得好實， 唔係有空位人地一個剪鉗就剪左

推！

推
btw p牌係咪上唔到熱門?

Push

上到, 起底我有個TVB post上左

ok
繼續推

用六角匙當勾仔用得唔得

剪鉗都要剪幾下 好過索帶

push

得! Practice make perfect!

點解要學扎鐵唔學搭棚架姐

好撚癲，高汁

兄弟爬山

[急救人入]野餐急救檢討

呢個真wo，唔好索帶，用黑色果種膠帶

有無教學

1：35開始睇

少林搭棚大師

duck tape 貴d 但好用

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

好似難左小小，不過好實淨！

其實好簡單，老閪咁打圈就得

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

地盤真漢子

Pish

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

推！
題外話
以前雨傘有泥水佬同棚佬係佔領區幫手加固
不過果時比人屌走左 就冇再見過